我 send 左 email 去 UN 表達對曾偉雄提名既不滿 …

#借朋友 account 出 post

各位好, 發夢時跑又跑唔快, 膽又唔大, 除咗捐下錢, 盡量出現點人頭之外, 都無咩識做. 見人地好有型咁親身去UN交信, 於是我岩岩寫左個email 去轟炸隻曾偉雄個UN提名. 我諗其實都無咩作用, 都只係出啖氣 …

=> UN 本身既website, 張form 係壞既, 上網搵到inquiries@un.org 都係壞既

=> 搵到曾偉雄被提名個office, 張form 無壞既, 填完就收到個UN 負責處理web form職員既auto-reply , 話佢放大假到7月29號先返…

如果各方高人搵到真既UN email , 不妨指點下 !!

最後我貼我個email內容係下面, 如果大家覺得岩用既, 隨便拎去.

Subject: Deep concern on nomination of Mr. Andy Tsang

Dear UN officers,

With much distress, disappointment and uneasiness, I am writing to United Nations on the nomination of Mr. Andy Tsang Wai-hung for director-general of the United Nations Office at Vienna (UNOV) and executive director of the United Nations Office on Drugs and Crime (UNODC).

I believe you have already received a full profile of Mr. Tsang for his nomination, so please allow me to move straight into my points.

As the Commissioner of Hong Kong Police Force, he was accused of using excessive violence against protestors in the Umbrella Movement that shocked this tiny city in 2014. No independent investigation has ever been launched for a comprehensive review of the force used in the movement. Tsang’s hard-handed approach has earned him much support from the Hong Kong Police Force and pro-government parties, leaving vast amount of anger and discontent among Hong Kong society and many citizens.

With the protests storming Hong Kong and the world happened just in June, Tsang has again justified the force deployed by HK police as “necessary and lawful”, dismissing all complaints and accusation made by different citizens, members of legislative counsel, media and human rights observation associations on, again, excessive violence by the Police in a series of events in June, particularly on 12th June.

Humanity has always been uphold as the most important value by United Nations, and I am completely not convinced that Tsang will deliver his nominated capacity to UN’s values. I strongly urge UN to think over the nomination cautiously, and protect UN’s image which has been built on over seven decades of dedicated, selfless, visionary and integrated works.

Thank you.

請容許我好老土咁講句: 大家加油!

未睇, 但推左先

要send畀UNSC英美法，佢地否決先最重要！！！

通常哩d高官既任命，UN Secretary-General最後都會consult UNSC，而UNSC裡面有五個permanent members有否決權，哩五個分別係
英美法俄中

俄同中就唔理佢

英美法之旦游說到一個就搞掂

所以係要游說國家，唔係UN

推

send埋，你地無做錯.jpg個衰樣上去

good job!

Nothing to say

我無嘢講。

唔好意思，阻一阻你。
[急救人入]野餐急救檢討

係喎，等我諗諗點搞先，多謝！